[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (68) 每日Odiu老母問候區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）

Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
旨呈（厹）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
陳嘉茵（Dancer）
班長（樣衰兼廢）
Polly （五音不全）

兩大契仔：
Ansonbean 契豆
Timo 契毛

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

發覺徐浩次次都皺眉頭死老豆樣

中國舞真係除咗名

笑得幾靚呀 笑多下丫 係喇

正常
追擊得都係性格閪姐
佢係能力有問題

樓主唔聽民意

我copy你樓上個list炸 屌我下個post加返

中國舞聽日foul埋架話就上神台

做咩out走中國舞

我除咗啦
放過佢啦
大把西人更值得加

唔好啦

終於在造星舞台上睇到EMOTIONAL的表演。讚一個！A3組！
跳街舞ZENO，BUBER，MANSON作為演員模仿能力高，記憶力會比較好，跳得不瀨。
最大驚喜是DILYS，洗底了。

如果要在A組選一個出局：TRAVIS與DILYS二擇其一
-TRAVIS 情況同粉紅頭CANDY 差唔多，無錢但要照顧小朋友，初選落入復活區失聲大哭要花姐安慰，廿幾歲人成個小朋友咁，對隊友無信心。去到下一輪可能無咁有想法的隊友就完，BYE BYE

-DILYS，三盞藍燈是因為HIMTOS幫佢排舞，不是靠自身實力，入到50強可以同歌影視有想法的人一組已經無悔，而佢進步好多，但下一輪會更嚴峻，無想法無閱歷BYE BYE。

中國舞態度好呀 有自知之明

咩呀，再係咁不如你地打條list自已紅字啦，個個都有人要狙擊
我又無追足post

本身好多人屌佢 應該講錯一句野都死
神奇在冇位比人入過

佢哋話標題要狙唔止odiu

邊段promo有講隱藏情侶?

字數有上限 一係依家投最想邊個上名

仲係問候緊odi
樓主幾時轉下topic

尋晚

想知到底邊組贏

而且佢係態度好個D
起碼自知自己廢之後將勤補拙
Judas個班真係又廢又成日休息
粉毛Candy直頭食屎啦又廢又大支嘢以為自己好把炮

但比賽長遠都係要比唱歌
留TRAVIS 起碼都唱到歌你諗下無左佢得番zeno把聲

唱3am唱到其實都尷尬
仲要見到timo

能力不足但入圍
應該屌個3個評判先岩

而家CHILL CLUB推介有MISCHA

多得2隻老咸蟲

好似同kolor好熟

仲要三盞藍
睇到後面咁多勁過自己都入唔到
佢應該自己都唔好意思

還好，仲有MANSON又唱得睇得演得

其實成日見全民造星好多中學畢業學人唱英文歌 喂大佬你唔尷尬嘅咩

呢兩條正仆街

粉毛有夾BAND

ja ja名言
休息有咩問題

唔撚想再睇到timo隻自大狗
人樣衰無料又無責仼感 咁都有廣告拍

我要每日問候odiu

佢太早出場 反而累死左佢
如果遲出就應該得一盞

大家唔想開佢拖

講明每日問候

我投粉毛Candy
冇料扮大支嘢 觀眾睇唔過眼就話埋連登仔有問題

冇人問候佢咩下 相由心生再滲入身

一提odi就諗起佢把聲同粒墨

Timo唱歌同rap真係災難級

又諗起巴打個mon

你屋企啲水全部支那東江水嚟，你咪一滴都唔好用

MISCHA太好人
BEE作為新人唔敢得罪人

佢成功贏左rap王Karl

豬das嘅相可唔可以整一整

其實人哋隨心啲講 又真係有咩問題呢
香港人係咪打工打到傻撚咗 一定要睇人哋好撚熱血 好撚忙先開心？可唔可以尊重下人？

仲衰撚過
藍到黑嘅 rap talk 三字經

Sor 幫timo加左粒墨my mon錯了

上面呢個list易中到

咁想隨心休息咪唔好玩比賽啦

民賤ki 你啲fans睇嚟都藍底 低智商
以為上咗baby kingdom

其實沒有比較沒有傷害 本身休息係冇問題
但當佢跳舞唔好 而其他人比佢好又努力過佢既時候 咁就真係有問題了

阿Ben都feel到唔對路 有乜可能大家跳舞一般但成日休息
佢結果都係聽隊友講大家休息啦

睇得出彭導係偏心
不過人之常情
我都會

Timo好廢

好提意
在面書班JUDAS師奶FANS自HIGH一地X水

五毛 打手 fans pr 就嚟又要開張bingo紙

其實我唔明點解要鼓吹「努力」
講到尾都係商業因素 佢想個節目好睇咋嘛
當然Judas整體來講係未夠做明星

但我想帶出嘅係
唔該大家唔好俾商業因素牽住鼻子走

搵聖人咩屌

好撚mk好撚樣衰

其它人練緊時在旁邊玩手機
在OFFICE做野都會扮下野
I AM 港奴

Test on animalswfc?錯圖？

參加節目唔努力咁玩嚟做咩先
唔好俾商業因素牽住鼻子走
佢只係為咗曝光唔投入玩，難道佢咁樣又唔係商業因素
得罪講句，小妍都努力練到10隻手指都損晒啦

大家係咪對timo改觀

咁你不如睇吓mc? K lau上年都努力過佢啦
講到尾咪又係睇實力

覺得無料扮四條姐
隻舞咁On9 求其到咁
你十年跳舞同我講排唔掂？咁對你嘅跳舞能力質疑好撚正常

咁
Judas啲舞係咪好有實力呢
有實力到好似MC唱歌咁
唔使努力練

唔好咁極端 有實力都要配合努力

喂 sor

「鼓吹」努力
唔講以為努力係啲咩歪風嚟

冇好過一開始就憎

咁不如你講吓上年次次遲到嘅mc點撚樣努力啦
你唔好夾硬屈到佢「努力」

花蛆，我不想努力了

跳舞都唔掂

所以咪一早講咗佢未夠班做明星囉
所以我咪一早講到明係實力問題囉
所以我咪一早提左你 唔好俾所謂嘅「努力」呢啲商業指標牽住走囉
講到尾你咪又係講返我嘅結論

反而我覺得Mike努力好多 起碼最後都又唱又跳

人哋跳左10幾年呀

你知唔知自己講緊乜

痴線 你真係冇睇嫁wo
MC爸爸走左先遲到 佢決賽仲話送首歌比佢
尊重下人啦

睇左舊年B4，雖然MC成日遲到但有貨到
JUDAS班大媽FANS同小儀話佢突破
突JJ？

一啲黃youtuber黃嘅明星 是但小薯茄為例 廣告都唔係亂接啫 所以點解要有meee出現 邊個主導市場呀 唔識揀job? 大把化妝品護膚品品牌啦

唔知MC努唔努力 不過上年最開頭剪到做鳩佢同呀June

你用youtuber同娛樂圈比仲好笑

但k lau發揮仲好佢
同自己標榜嘅有出入

BUBER把聲都OK
但佢係演員好輸蝕

Mike Hugo我覺得可以直接做歌手

啱啱個造星promo係咪串鳩tvb話自己多人睇？

其實好易估
因為佢已經公佈咗 記名投票
九成呢組係會輸

中泰混血兒
有做鬼片FEEL

仲有唔該你分清楚莊閒，係啲客揀你唔係你揀客

班長性格有咩問題

同佢一路無同節目組講老豆有事有病要照顧佢
就比節目組同連登仔做佢做到入決賽
決賽前幾日老豆走埋，屋企D野又比人扔晒

好似啲鬼公仔

珍
佢單人表演得自己就好charm
但拍埋一堆人度即刻冇哂光
K lau反而team既話發揮好過單人表演
上年係咁 今年又係咁

佢口吻都似走咗啦

大家會好撚忙

玩完造星可以頂替羅蘭拍鬼片

好似睇緊tvb啲show咁
但其實啲女唱得好聽嘅
可惜一拍埋A3就差好遠

贏咗個組係唔會開名

佢拍緊鮮浪潮片

好難唔走啦 隔離隊個個評判buy
之後個個都二話不說隊佢

連登同出面真係兩個世界
一個狂屌
一個狂讃

其實係咪你俾節目效果牽著走？
你覺得啲人插Judas係因為個節目「包裝」到努力好重要？
我想話一個人唔影響其他人嘅話，唔努力真係佢自己嘅事
但伊家係小組對決呀大佬
一個人唔努力然後做得唔好係累全家㗎
係自私撚嘅行為嚟㗎

當然都唔排除節目組淨係剪佢hea嘅片段出嚟炒作
可能其他時間佢都有努力
但重點係：「努力」係對隊友嘅基本尊重呀！
唔好扭曲到覺得呢樣嘢咁帶所謂啦好冇

劇透要四重加密先可以隱藏到 你只開左三重

連登不嬲網絡孤島

我會留意番Sorry

佢講到太大 對佢有期望
上集又話有人背後講佢
又話唔尊重佢十幾年學嘅嘢
結果係咩？
佢好識包裝自己 但好易穿煲

我都想呀屌
我好撚想知怨弟係咪投閪女人呀

提提大家
有關KIKI嘅立場
黃藍兩邊都係廢嗡無直接證據

不過5個入面最好前途一定係佢，佢大把野撈

結果viu剪到咁係為咗整個反高潮A組會輸

等我仲以為佢係咪講咗啲咩嘢定係Timo覺得佢搵排舞師係唔尊重Timo

今個預告好撚好笑喎
狂cap呢到嘅留言
仲cap埋odiu 申請表

佢本身都應該全部人入面最多野撈嗰個參加都係R下名氣

鬥黃鬥到上晒腦
sherman幫手搵校巴 飲杯starbucks又比人屌藍
杜生食KFC係咪又藍
照你咁講 係咪做中資公司全部都藍

造星都有驚喜可以係話中國舞都有驚喜

呢d teammate 要自大扮大佬 但又無時間排舞 講出口又會嬲 唔知點相處

LM

佢自己個表演最尾笑嗰下真係幾岩靈異片

佢係好好戲喎
唔好咁harsh 啦
全場最好戲嗰個係梁祖堯
難道梁祖堯又好靚仔咩

又唱This is Me

自大既人好容易紙包唔住火
俾人背後講咁大反應 講反話就話嬲啫
但人哋又真係講緊事實

明明杜生成日笑鳩依班矯情黃絲

有啲我會直接block算啦 睇得多自己都好辛苦

佢個樣
出現過喺 試當真 到

我贊成 加埋粉紅頭呀唔該

其實咁多人唔做
連二汶都要講JUDAS證明佢有問題
雖然佢都跳到腳瘀
但其實下左苦功唔洗同人賣慘

試下睇黑市

「背後係咁講我壞話」都係假議題啦
搵彭秀慧求救幫手又叫講壞話
難道彭秀慧唔係自己人?

香港人話就話中港區隔，同支那完全冇關係

但實際上就有哂所有支那人互鬥嗰隻小農DNA

睇到MC俾節目組話佢遲到缺席
原來是因為爸爸乖仔黎
佢唔想爸爸成為新聞與賣慘
立即做粉絲
又靚仔又有才華
真係一粒星

我諗大部份人都唔係好熟model agency /娛樂圈生態

Kiki係model 公司嘅model
公司搵到機會，就會叫佢地上去做Casting
而casting前，大部份talent/model 90%都係唔會知道係咩brand
佢哋最多知道個category，例如飲品/化妝品etc
Model係model agency下可以講係無say

你拒絕得佢一次，上完去casting唔做
個agent唔派job俾你，你就898
而且講緊係model約好多都綁住你3年，5年
細細個簽咗，八年我都聽過

希望大家明白有公司嘅artist/ model 係
好難100%控制自己嘅job

黃起碼都有咩kiki loves hk
同埋klau係黃
話藍既淨係拉人老豆黎講

唔好攞我karl同佢哋比

其實我完全冇興趣深究Judas嘅表現
因為真係完全吸引唔到我

我只係覺得「努力只係商業指標」呢個說法真係好癲
價值觀扭撚曲到......

咁都叫HARSH
最終個節目都係要唱歌為主
佢做音樂劇算好少少
阿拼就真係好危

鐘意kimman同zeno

佢哋班on9就會話人冇骨氣

基本上對香港marking pr media 娛樂圈乜柒都唔識就亂咁屌人

宣傳大灣區又唔提 打手

除左追擊之外
有無啲真係睇好同值得讚架先！

個人覺得
1. Kimman: 有驚喜 係場show 放開左自己 唱歌好聽
2. sing sing : 最初以為mk 妹 ,睇落係實力同有大將之風
3. Ben : 佢唔跳折骨舞個陣，好可愛呀！

歡迎補充

Kiki幾靚

上面有人已經講咗model agency /娛樂圈生態係點

原來有佢 真係咁岩無睇到佢嗰集
佢啲表情真係ok啵

我就真係睇下有幾多人會俾錢睇杜汶澤 香港9成公司已經封殺左佢 唔係中資都驚被中資封殺 淨低既黃公司無邊幾間可以長期落廣告

屌你老母 林嘉欣拍麥當勞廣告又點呀

光速rapper

所以kp要成班傾係想幫kiki平反
kp好盡力挽救
宜家再睇難怪kp話timo係爛仔?

話人無骨氣唔緊要
但唔好屈埋藍啊

但係係投咗票先平反

timo solo就得 team 就跌哂watt

無觀眾緣就係無
但連努力俾人改觀認識都唔做
就係抵死

有冇kiki懶人包

佢哋咪同熱狗一模一樣，不斷製造敵人

Timo 現哂底
跳舞又唔夠勁 人品又唔好

鏡頭影唔到姐

不過如果係背後屌佢廢，十年舞齡 舞都唔識排

老老實實唔叫壞話 好撚柒公道 fair

無 懶人包 因為未有定論

唔好唔記得誠哥階仔一家人17年小圈子嗰票係投比林鄭

岩 呢個圈唔係藍就已經冇理由對付佢
但硬係有班人鐘意鬥黃 贏左好似有獎咁
但事實贏左既最極端既例子係Hocc咁既款
究竟有幾多人有出過力課過金比佢?我真係唔知
但聽佢節目成日叫人支持就知唔樂觀

我覺得係佢2個互投

講到十年舞底,仲要花咁撚多時間去編去排一隻舞
等我仲滿心期待隻舞會有幾勁

點知一出場好似睇緊TVB啲show咁
咁撚簡單嘅舞都搞唔掂你就當我唔尊重你練咗十年嘅藝術啦撚樣

Word! 真係笑撚死人

同組個Klau跳得仲好過佢

誠哥其實只係一個商人 wiki都係
只係佢唔會極度偏向政府果邊
而且去到佢地呢個lv 我地更加唔可以用常人把尺去睇

明眼人都feel到timo嗰重閪格由骨子裡滲出嚟
咁嘅人都做到契仔

慧慧：casting個陣導師同花姐問佢可唔可以著裙
前哨戰著左
真係突破自己
為左比賽第一次買化妝品

唔閪唔契

同Cctvb 十幾年前套 難兄難弟d 跳老舞差唔撚多
最撚On9 係佢 懶係叻 唔撚識就搵人幫啦
人地都搵John Mak oscar li 啦
珠玉在前個 sing sing就真係堅料有料喇

係囉
以前花蛆點名讚爆既lokman同tank都好大將之風
點解今次咁失策
男人閪格又小器真係好難有

馬拉妹問我地咩色
佢大叫藍呀 好撚好笑

其實會表態嘅人，不論藍黃
真係一定會冇咗好多工作機會

依家好多客都要起底
可能普通一個廣告配角
佢都要check吓佢哋搵嘅演員係有冇政治背景

甚至連簽contract都會加埋
政治中立嘅T&c
字裏行間講到明，如果因為你嘅政治言論令到公司受到負面影響，公司有權追討賠償

所以你話邊有人會夠膽表態

我覺得佢係靚架

Jojo都係too political
不過連登班小學雞點會識依啲

Kiki大鑊到要自己衝出去搵彭導
我就唔信佢一開始無提議過不如問吓導師意見
突然心血來潮咩

而家已經見到好明顯係timo自尊心作崇覺得自己好勁唔使人幫

講真 有留意開D藝人 字裡行間會feel到佢係咩人
有D野真係唔洗畫出腸 對佢本人 佢公司 定個社會風起都唔健康
夠膽講既咪大大力支持
暗暗地既咪在心中 冇表態既咪唔反
真係去到心口勇 奶哂共果班 就話搞鳩佢地姐

我覺得搵k Lau排仲好
Timo排出黎 好老實 勁簡單嘅舞 似聯歡晚會

真心做好左自己先算

唔就唔知佢點解要篤灰喇 篤灰點都係閪行
但佢十年舞齡 排唔撚掂呢隻鳩舞
得罪講句當年魔術洪金寶扭屎忽花仲郁得多過佢地

上年開始已經不停講唔好鬥黃

不過肯定聽日2230繼續瘋狂狙擊

好似二文組隊lead人都勁過kp

啱先追返上個po
Timo高招呀表演到pat屎咁乘勢趕走佢眼中釘kiki
愈嚟愈相信佢讀書時期欺凌人
好似邊個走去同老師講佢唔好
就要做低對方

如果講讚
Dilys: 節目組一直笑佢無樣得，大家都睇佢唔起，在A3組個個都有經驗，佢有自知之明，算係謙虛同幾個人都磨合到，又無特別大支野黑材料
我覺得佢好勵志

不如你地傾掂數拋個狙擊list比我pin好過啦 有時miss左留言無改list又有人講，我又唔係有心唔執，上次有人話容海恩都要有圖，我都放左上去啦
個個都要狙擊唔知點搞好

搵自己導師求救都叫篤灰？

唔講仲以為佢唱通街

唔同意 其實第一round B2贏哂口碑
而且暫時出左4組都係B組顯示到個團隊性出黎
反而A組演出(除左A3) 都係做返自己基本野咁冇咩特別

其實求勝心切，搵導師都係正常
唔係kp出手，邊個比個排舞老師佢地？
真係等timo咩
重要kiki知b輸一定係自己走，幾唔鍾意對方都要保住b組
利申純對事

覺得依家呢個冇問題

辛苦樓主
自己追po追到眼花
日日狙擊既人都唔同
不如問唔好狙擊邊個

但其實二汶好多組都唔洗擔心
A3,A4,A5都識自己排野
自生自滅

唔係二汶lead得好只係組員自身能力夠
而二汶都有隊垃圾A2

彭導主要採用奇招同物以類聚
主要係組員自身能力唔夠
同B5組唔問彭導意見on9

Judas
粉紅頭
楊0
泰倫斯

都係 咁睇返二汶果邊D人 個人實力係勁D
但彭導整合到佢班仔仔女女 好多人都show到有改善有進步

你唔好開post算啦 topic又永遠唔改
去到十幾集仲講緊頭幾集啲野

仲要事實上出嚟係timo佢哋柒

Casting啲charm完全無晒

導師嚟講 自己覺得kp係強過二汶
二汶nice同自由度大令佢班組員敢講出嚟同發揮得有信心
反而kp嚴厲令到佢班組員唔敢問
因為驚俾kp ban爆

你都幾厚面皮 幫手開post比大家仲要比你鬧?
樓主有收你錢嫁?明明佢已經好聲好氣 定係你想申請開年

演員係要100%信任導演

二汶自由度大到唔見左佢

係狙擊odiu搞到你唔開心
痴撚線講頭幾集都唔撚得，咁你不如屌柒埋一開波狙擊緊班人點解keep住狙擊到而家

開post就一定要追晒咁多頁po睇你哋想改咩topic？

岩岩追返幾集
泰倫斯嗰隊好撚柒鳩黑人憎
Alina (無咩問題 但落左妝好鬼肉酸 成個呀婆)
JD (最鳩憎TB樣)
楊X (支那仔)
泰倫斯 (自大到)
淨低嗰個幾好

嗰個隱形到都唔知佢叫咩名

就係正正太嚴
會好淆底
搞到好似同組員有隔膜

嗰個胡鴻鈞

唔係針對JD
不過我本人天生好撚柒鳩憎TB/類近人物
第一round個表演最後扮型嗰下睇到鳩都縮呀大佬

覺得tb唔係問題，但要有個人風格

可能田中嗰組就係咁
唔夠膽同kp講換咗item

二元對立
tb不了

成隊野都好重支那味
大佬呀又係啲支那rap
睇到尷尬癌發作屌你個糯味

依家係比賽喎大佬

仲有KP依啲好基本架咋，真係開工嗰陣係帶住呀媽返工架

就算係發哥填海華依啲地位開工一樣照比導演屌

利伸：幕後

真係屌出口架
想聽

TB 呢個字前面一定要加個死字先得架

彭導組都自由度大
所以隊員有分歧要佢幫手修補關係
B5唔問唔講寧願同花姐講係on9

waiwai算係討好既tb

唔知係覺得節目今集show唔哂成場drama定咩
硬係覺得場drama有d假
eg 都唔見kiki有質疑timo十幾年「藝術」, kiki又會突然衝出去喊
成件事好冇頭冇尾有d odd

暫時印象最好:

CY (好cute 睇落好好恰嗰啲靚仔毒撚)

呢季無咩時間睇

都係
A2咁垃圾都出到街

我諗牙cloud咁低調應該真係foul左
兩個dancer應該會保
淨低支那雞同佢 佢又比人點名批評過

以佢性格應該唔撚服所以廢事宣傳

咁佢都係滿足外人對TB唔除衫的印象
TB中佢算係靚

佢純粹外型令我好討厭佢
其實佢無做錯咩

kp好似以前讀書時期咁
好惡既老師但呢d係最想為學生好

佢唔得啦，入到去跳舞果round勁撚hea，好似完全放棄咁

如果佢留得低再入去都係會害更多人被foul走

就咁睇 airtime 佢似無當面同鳩毛講/屌
牙丁話佢「搞事」
食食下金拱門薯條衝出去喊 係無頭無尾 唔知做乜

節目裡面係咪3個tb?
最正路係WaiWai

kimman dance battle勁cute

睇CY我諗起Louis

睇黎最後結果應該係A3:2B

我有mon住同update個list架

下輪ekids 果組輸鳩硬

benben好得意 係怕醜毒撚仔
可以留意下

Agger
估方方個組應該贏
呢組感覺上100%相信彭導

屌投埋啦

狙擊泰倫斯 + Alina
兩個都唔入list

對手太Kam
Ekids 小新 高妹 做戲 社企artist
真炮灰棄子組

怨兄都唔喺到
我真係想怨弟留耐少少

狙擊泰倫斯
但點解狙擊星座嫂

怨婦弟一早要入

兩個都煩
我有講架

慘 認真只記得頭3個
另外2個係咩樣都唔記得

鳩毛開口埋口 十年舞底
出到黎笑死人 兼好撚煩
好似有人話自己讀十年英文
要填 I _ a boy
唔識填或填個 is 落去咁

一直以為WAIWAI 只係鍾意中性打扮
中性打扮=TB? 唔係好識分

明解
我有講架 跟住爆喊
以前參加dna唔見佢喊
今次造星由頭喊到尾
年紀愈大反而愈脆弱？

其實一直唔知waiwai係咪tb

太撚屎要有啦，咁鬼串，又唔肯聽人意見，紅字一定架啦

怨弟完全唔撚騷佢
對付閪女人 係要咁

sor 怨弟係邊個

太撚屎

泰撚斯
揸咪果個

原來佢叫怨弟 sor 小弟冇追之前既po

慧慧最多是不分

泰倫斯要狙擊啦
咁撚臭串又搞埋啲支那rap
Alina我反而體會到佢心情
對住呢啲自視咁高又臭串又唔係有料又擺到唔撚想聽你講
係好撚絕望

不過我就覺得一定係狙擊粉紅頭架啦，咁浪費時間就番歸揾份正職啦

下個就dancer啦，一句dancer就玻璃心，見佢果組輸真係好爽，唯一美中不足嘅係淘汰果個唔係dancer而係Sobi

諗諗計，呼籲用多啲不推文，一到夜晚就見到熱門好撚礙眼。我都有追開，但熱門都想睇下其他本地新聞

淘汰十人預測名單
Vincent(B2)
Sobi(A4)
田中(B5)
Kiki(B1)
阿拼（A1)鳩估

———————-
大組foul
Judas(A2）
Dilys (A3）

CY（B2）
粉紅頭（B5）
預告喊個個（B3）

大家估下

我覺得會out ekids 小新

估大組foul哂成隊b1

彭導鍾意Timo，Ansonbean又是佢愛將

CY同dilys好大機

我估alan仔都走唔甩

不過最想粉紅頭foul
佢咁忙又想退賽
導師們應該成全佢

我估Judas留到, 二汶似會想比多次機會佢

依家A組2 比1 B組
A3贏埋就3比1已經贏大分
係咪B組導師就要大組再揀5個foul

中國舞洗完底 走 賺咗啦

Foul timo彭導會俾花蛆屌撚死
即刻諗起花蛆上年點保tiger仔
雖然我好憎小魚但對花蛆行為不敢恭維

Agger
二汶好似對Judas改觀左

對中國舞無特別感覺
坦白講佢全面做演員好過
造星佢真係格格不入

我諗未改觀哂
始終咁多組佢比得最多comments果次就係爆Judas
但估佢會覺得如果Judas肯真正投入會有更多野睇到

休襪

真係好人
懶閪不可饒

果下佢係畀條女kick到

你啱
激發到二汶既一定有返咁上下難搞

如果judas喺kp個team應該俾kp屌到清醒

John

屌 timo嗰組好似跳緊香港料理

TB同TB之間的睇對方唔順眼

唔好害彭導啦
屌佢即係教佢
唔想幫人教女

Judas同粉紅頭走返去busking好過
阿jer都係busking出生
點解態度可以咁大反差

我覺得二汶執到好嘅學員
無論女團同今日藝術組都好正
或者鏡頭後二汶有比到意見但暫時睇唔到佢導師嘅才能發揮

但講導師好一定係彭導
彭導係會睇點樣用人同發掘佢另外一面

我唔撚理 Timo一定要追擊

其實搵導師有乜問題
Timo廢 咪搵人救lor
係班閪人自大
接受唔到自己廢嘅事實
Kiki係件事上有做錯咩
係我就投Timo
真係忍唔撚到
阻鳩住哂

有時身為局內人有啲個人立場感情影響到判斷
所以其實佢搵一個局外人去做中間處理件事其實冇問題
但係希望嘅如果我身為佢嘅組員
佢會首先同我講一講聲先
係尊唔尊重問題並唔係件事本身對錯

比賽賽前一日先投喎清
佢係想贏不過應該唔關保自己事
應該係見成隊咁撚廢先頂唔順搵人

有冇人覺得k lau個樣好似現代補英文個kris lau

自己導師叫局外人？

印象中好似成日影2汶點樣揀人分組
但好似無乜講彭秀慧點分
想知佢嘅分組策略

真 好心自己排唔撚掂就早啲開聲啦
拖住晒成team人 浪費時間
自己個人表演就理閪你
而家5個人一條船

無參與佢哋個溝通問題入面 明未？

個個都講kiki同timo,
咁少人講阿丁, 幾好丁

Travis 唱得幾撚高質
但我個腦覺得佢好似狄易達

Po多次先第14集尾段
話我cap出嚟有咩居心既人自己睇返段片
頭先爬文有人話「有人」解釋：
拖手原因係當時宣佈緊(其他組)邊組被foul而拖手
丁悅係同時拖南哥同timo隻手
咁所謂既原因係講得通
但2個shot 一張影到timo同kiki講野
個丁悅妙撚哂咁款
另一張就影到丁悅同timo變左十指緊扣
如果話kiki同k lau係狗男女
咁呢pair 丁悅同timo係咩？
Timo一定係仆街 但丁悅唔方好得去邊
把口講自己唔鍾意搞是非
你宜家擺到明幫timo一齊投kiki暗票
講假睇嚟丁悅先係最假果個

上年回憶

好樣衰喎

好想追擊Timo
好撚黑人憎 自視過高 仲串串柒柒

外國撚而家先睇到ep13
屌你老母大陸on9仔楊寧快撚d比人foul染髮on99
btw 睇你地講都feel到timo仆街仔

認真講 B1個表演
最好係Kiki
唔怪得想投走佢

最憎係呢組

因為佢係藍絲姐

呢張相重點係班長，好撚型

屌babyjohn做裁判我諗參賽者入面應該有人仲勁過佢
viutv係咪唔識分咩人有quali

都係樣衰

大陸狗楊寧夏子娟
返大灣區啦屌佢個制

鳩估 聽日B組贏
因為內定唔想kiki輸
加想整走中國舞

李咩南仲樣衰啦下話, 正情男人樣

齋睇表現加個樣 kiki呢啲有乜可能foul
我係監製實做俾佢入

泰倫斯, 五官最錯就係對眼同個口
或者基本上係錯哂,
所有表演都一定要chok對死人眼,
你真係好撚柒架喇, 唔好扮型啦好冇呀
無你份架喇

開頭最憎係呢組

睇埋A2的hea表演就感覺到A5算有心

岩岩先睇完最新一集
平時都唔留言 今次真係忍唔住
呀timo哥麻煩你快啲執包袱扯啦
你性格真係好大問題 先唔講有無人篤背脊
你自己無100%信心排舞就唔好懶有型
正屎忽鬼！
到真係排唔撚掂 唔該唔好死要面 唔主動搵人幫
就算有人篤你咁又點呀？你事實上係垃圾呀
唔好好反省自己，反而怪人篤9你，屎忽鬼！
人地唔係搵彭秀慧 呢組靠你真係遺臭萬年

到投暗票嗰度
你所謂既苦練十年藝術值唔值得被尊重就見人見智
自己起晒鋼咁，問身邊唔關事嘅人 如果不被尊重會點
正屎忽鬼！攪事攪非想引其他人一齊杯葛人地？
關其他組嘅人撚事咩，冇人想理你呀返
然後轉個撚頭同返自己組員坐埋一齊就話
”我好後悔 頭先投左琪琪個名 希望聽日過關琪琪唔洗走”
我屌！你都幾撚假架喎！
你要用keep it real去包裝自己 就包到最後啦
呢頭屌人唔尊重你 嗰頭話後悔 正屎忽鬼！

到落場嗰陣
就算你無發台瘟甩咀你都係Rap撚到成pat屎咁！
好似背書咁 字又咬唔正，聽到好叉尷尬
而你所謂既十年藝術 我又唔見得為個表演帶黎咩驚為天人既效果喎！
完場知道自己柒左，一句”sor呀”完全感受唔到你對佗衰家既歉意。
唔正面去面對之後既dance battle反而仲獨立自己，
見到彭秀慧岀黎好似氹小朋友咁氹佢 睇見都反胃
佢呢啲無料扮四條既屎忽鬼唔好再放佢出嚟遺禍人間
強烈建議timo成為追擊對象之榜首！！！

輸完之後 講嗰句咩當自己最後一次跳舞之後都唔洗跳
彭導仲幫佢兜返佢同埋自己講嘅
句句都不懷好意 真係掩唔住啲醜惡嘅人格

好似有講過
二係優點gather埋
Kp係平均法
好似係

同埋我唔信Kiki無問過Klau
而家Kiki一個食晒
Timo一定拉攏埋嗰2條女
3對2

李昭南無裝甲即刻現形
Ig明明幾好j

呢隊嘢個個都冇好感，KIKI正宗造作八婆，但起碼表演落力
Timo賣點係跳舞但完全出嚟係hea跳，隔離K Lau格都係衰但人地落力跳出嚟好睇交到功課，Timo今集除咗出嚟表演小家、柒同MK之外一無是處

我反而覺得kiki問題唔大
佢seek help啫，錯就錯咗無inform其他人
反而其他4個
Klau推女友出去
2條女蠢
Timo搞小圈子

Timo更值得入狙擊list

出黎跳舞已露曬底

樓主唔會追擊條肛交仔啦

d人盲嫁都冇計 打左係post名又有pin msg

中學畢業就唔唱得英文歌？

你睇吓！
樓上已經有好多文盲
星二個陣明明大家好乖

Agger
仲有 佢俾評判話即刻閪哂口面
頭先重溫睇見kp氹佢氹撚到咁
佢仲擺個樣「彩9你都傻咁」
難怪之前kp喺ig介紹成員暗示佢9kick
屌 狙擊契毛please

X2勁撚憎tb

但佢似深田詠美又波彈彈
想睇佢跳多d

無遇過呢種好惡但為學生好既老師 淨係遇過d好惡又真係會惡意針對學生既老師

以前我個年代好多前者真心惡但為學生
好似kp咁

佢之前美選dna都鍾意喊 不過佢果陣都幾順利 個樣又後生好多 好似次次都係贏左先大喊同埋記得佢決賽唱歌勁難聽

係 明明我記得佢dna都成日喊

Timo正一自負屎忽鬼，應承負責排舞又搞唔掂，Kiki見唔對路走去求救又怨人唔同你商量篤鳩你。有冇諗過如果人地無搵kp，最後出嚟B1個表演會幾撚核突啊？

Kiki藍定黃我呢刻唔想理住，淨係講尋晚表現，佢的確係B組最好嗰個，就算人地唔係跳開舞，出黎個表現都好睇過你啊Timo，憑咩屌人唔尊重你藝術，仲以為你跳舞有幾巴閉

再者我真係唔覺佢將組嘅情況話俾自己導師聽有咩問題，今晚B組輸就應該輸梗㗎啦，但造星搬龍門例子都唔少，希望會有人講幾句嘢保Kiki唔好foul佢

搵左排舞隻舞都難睇到咁 唔敢想像原本係點

我睇到都呆左
氹返佢佢都繼續扮曬大枝野咁
快叉啲foul走佢開香檳慶祝

剩係記得佢個陣擺明唔妥daisy
但宜家冇個陣態度咁囂
宜家佢剩係努力表現幾委屈 識玩好多
令到太撚屎更加黑人憎

尋晚播咗少少驗收，直頭唔係舞，只係郁吓啲手腳咁

佢未撚紅已經咁不可一世
話人唔識尊重佢苦練十幾年既藝術
但佢連基本對人既尊重都冇
好撚想佢快撚d消失

最主要同組果兩條女都廢
明顯kiki 係女入面表現最好
佢地一齊對kiki出去保自己
希望果兩條女快啲out

Timo 係比賽完全睇唔出佢有幾勁
不過佢就算幾時走 佢都已經賺左名氣

女人就係咁
有共同敵人就即刻變fd聯手
到kiki走撚左咪睇下佢地會唔會fd
B1成組明顯唔係善男信女

其實預告咁講似唔似唔foul kiki

成組感覺都好奇怪
可能彭導執到啲人太差
成組感覺都好唔夾

佢係我心中神憎鬼厭既程度呢一季無人能及
之前大家屌嗰啲人我都無太大感覺
Odi大家追擊左幾個post 我覺得佢只係不自量力同8婆
睛晴 魔術師 呢兩個就on9無腦 得啖笑
但呢條timo真係。。。忍唔住

本身睇佢第一round表演覺得佢正所以留意佢
點撚知閪格咁快現形
憎佢程度同你一樣
作為男人
佢做撚到冇料扮四條 冇風度 成個八婆咁搞事非
食女兼搞小圈子 唔識尊師重道 狂妄自大

相由心生！！！
不過好彩暫時見到好多人眼睛係雪亮
冇人盲撐條契毛

做group pj 有一條友去搵導師話依家份野好有問題
未編好舞
導師緊係會幫你地諗 但個心都會諗點解會有咁既問題
實有人s要負責 個印象自然會差

琴晚kp話timo賊仔果下
笑左

節目效果
劇本黎

有條友搶住做leader 但又廢又做freerider又唔聽人講 搵prof幫手得唔得?

我諗係kp冇諗過佢地咁撚kick啫
咁多組佢地呢組完全冇team work兼反面反出面
有d其他組唔fd底都會一齊盡力做好個show

真我第一下以為佢講緊自己
到佢講 我自己都會咁諗
個句先知 原來一開頭佢係同其他人講
唔係同自己講

利申入伍做Timo追擊手

Kiki係個種 好努力嘅世界女
唱歌仲穩過另外個幾個

樓主可唔可以重擊timo
當年尋求無悔既alton冇佢咁仆街都受盡攻擊
呢條timo唔係就咁放生嘛？

暗黑兵法

想狙擊Timo

Kiki係世界女 但仲識尊重比賽盡力做好個show
好撚過仆街timo表演一pat屎咁
佢比賽個陣明知kiki最多暗票 輸就foul硬kiki
如果係佢臨尾馬後炮所講唔想kiki走
就唔會表演到咁啦屌佢 閪撚到呀

有啲想念怨兄 睇佢好過睇timo

kiki個感覺都係8婆，不了

會唔會變左係kiki klau同南哥投timo反cup
本身kiki最高票都係佢自己講之嘛

我都勁撚憎人唔用不推文回覆

估南哥9成投kiki啦
後台同丁悅拖手 比賽完橋timo隻手
同呢pair人圍爐 佢點會唔投kiki

佢八婆都唔夠作為男人既timo咁八婆

節目效果剪接得幾好，睇嚟timo之後會keep住有人討論

Keep住狙擊江宏基

可能出面個偷銀包post都係節目效果

一隻手掌拍唔響 咁都要泰撚配合
乜鳩冇人講過 冇人比意見
最撚憎人假

出面有post反佢啦

外面有post狙擊佢了

追擊埋卡文同timo啦屌

話南哥同丁悅好正既師兄
可唔可以睇埋呢張相先講

睇到
佢俾人爆以前偷銀包同欺凌同學嘛
本身唔信 但宜家絕對相信佢一定有欺凌

肛交巨星

出面有post歡迎你

如果佢真係為foul人走而hea做既話 我諗佢前途係咁先
尊重舞台真係最基本既野

至憎男人咁小鳩氣

佢中學都係咁仆街有欺凌
利申 中同

一陣佢班打手又衝出黎

Agger
性格閪同心地差更值得被狙擊

印象中好多人撐南哥係女神

今屆好多哩啲仆街
Kayan都係咁
成班覺得自己懷材不遇咁，係有料一早紅左啦
洗撚上造星咩
今季根本就係呼籲大家搵人mark up黎狙擊多過大家快啲黎支持
集集都都有閪女人喊，煩到仆到

咁你應該幫手喺出面狙擊timo既po爆下料
出面樓主撐得好辛苦呀 係咁俾人話佢怨婦

哩個節目呀豬呀狗都係花瓶同女神

係真嘅，快啲出去撐個樓主啦 到而家都好似無乜人信佢

勁多打手
但琴日個表演真係完全睇唔出有咩值得吹奏

得你一個覺得有問題 會唔會諗下係自己問題
如果有其他人都覺得有問題 但淨係叫你去seek help
你諗下你果組係咩人

珍
集集都有人喊 男又喊女又喊 屌佢老味拍十公升眼淚？
今季想話俾人知呢班友唔紅係有原因多過捧紅返佢地

成個節目都係一套電視劇

悶到無乜心機睇嗰節目
晚晚都喊 好煩
無特別想睇嘅人
追post都少咗

係咁掂就唔會2個導師都不了

南哥唔露波真係甚麼都不是
仲話想人留意佢唱歌 笑死人

宜家難講啦

南哥：未化妝 咪影

爆佢親戚出黎點偏坦佢

笑咗sor
姊妹嚟？

好驚轉頭一班打手圍住鬧我侮辱佢地認為好正既南哥

經過琴日個集，同人講timo肛交仔冇欺凌人都冇人信啦

南哥心善則美
你識唔識架

同佢宜家有花蛆照住一樣欺凌人咁款

狙擊timo啦
屌

本身都死冇對證，真係多謝佢現型

心善？真係唔識...... 睇呀

應該唔會啦Timo好似仲要拍
期待緊造星搬龍門改賽制唔foul

不要說timo,試著說肛交基

本身仲有死忠撐佢
但呢2日冇哂影呀陰公

仲有架，唔好睇少

做得花蛆契仔 保送10強係基本

Oscar li話想保薦中國舞除名

幫花蛆奶得開心，點會虧待佢啊

連viutv fb平時最多死忠盲撐都冇咩人撐佢喎
香港人眼睛是雪亮的

唔好比佢停，食住個勢

ok,連燈狙擊list如下

所有參賽者
彭彭,二汶,評審
花姐&全體幕後

利申追哂所有post

藍色西裝許博文巴打有keep住update list呀
只不過大家問改唔改topic好

中國舞琴日兩個表演都冇咩鏡頭已經好多人叫除名

見到佢衝出嚟投票已經好反感
本身第一round都幾鍾意佢

X2

其實跳舞同排舞係兩件事
讀書好係咩代表可以教書

Btw timo人又柒跳舞都柒

原本仲幾鍾意佢，依家要再睇睇

好有feel

仲話自己有顏值 百份百感覺
除左Kiki 叫好d其他都唔得

睇左3季未曾試過憎一個參賽者
今季契毛真係要重鎚狙擊
男人老狗做到女人咁閪
真係唔會放過佢

點解會鐘意佢

同意，香港唔應該再比一堆無演技嘅靚仔靚女演員做主流

如果kiki被foul真心認為好事
再留低響呢組都會俾另外3個夾住嚟撚狗咁撚

想問下係邊條片

buber係好戲
但APA出嚟基本啦
如果要係造星走落去要睇佢唱歌跳舞有冇進步
zeno一樣

未播之前會以為係周圍唱
原來係搵KP 咁樣好合理
只係kiki衰咗唔出聲

Mc好似十幾歲就過咗加拿大讀書加學唱歌
啲唱功都係練返黎 努力就緊有
佢以前細個唱嗰段雙節棍同依加咁大反差就知咩事
樓上嗰條友真係唔識架喎

當你要做project 你個組有個狂妄自大 不可一世既世界人 討好你全部組員
你既選擇係話俾professor知 定係問大家既意見先?

第一個舉手話投左
係由呢個行為正式令我對佢改觀
小學雞到呀

多謝佢露曬餡，如果唔係冇人信佢係欺凌仆街

都岩 其實近年有一班新演員上緊位
大家屌套套都劉青雲古天樂張家輝既時候
一定要支持埋佢地 唔好得個up字

佢有時好撚精神分裂
一時真小人明屌kiki
一時偽君子又話唔想kiki走
做哂2種因住走火入魔呀肛交基

唔小心露左真性情咪要補獲囉

二汶除咗砌隊砌得好等每隊都有勁人帶之外 主要交俾組員自己排
如果你個組勁人真係好有料咪可以好好(A3)
但如果組入面勁人lead得唔好 咁就死火 D組員會自己排一隻佢以為好好實際上觀眾眼中好差嘅表演(A2)
或者組入面個領導人物只會排D以前做開嘅表演 不過不失但平平無奇嘅演出(A4 A5)
依家鏡頭睇落二汶同A組組員冇乜互動

彭導似真係指導真係俾意見幫佢地排個表演 結果好多都係出奇制勝
B2一班奇呢怪都幫佢排左個奇招神不守社贏哂口碑
B4幫佢哋安排唱歌場景去突顯成件事成個feel
B5就自己唔理彭導...但田中被淘汰之後佢同彭導道歉同原諒個段突顯出佢作為一個長輩嘅氣場
B1就...自己內部又小圈子又不和 但至少彭導表演前一日迫佢哋坐低心平氣和咁講返有乜問題
不過彭導呢種係嚴師 學生信你可以幫你排到好好(B2 B4)
但因為佢係嚴師 令到好多學生唔敢同佢相處 最終影響你表現質素(B5)

追post仲精彩過望住部電視

明明初賽覺得丁悅好正

timo 第一次表演真係好型 比佢吸引到
覺得佢係 S1 lokman 既standard
點知尋晚搞成咁
D舞hea 到仆街
我即刻諗其實第一次表演
可能都係其他人幫佢設計 D動作先有咁型
一無人幫就搞唔掂
對佢無晒期望LU

佢2個處理紛爭時睇得出兩個都唔係啲咩好嘢
但都係正常紛爭
2個處理糾紛時都唔算特別閪/格衰 同list入面個D人閪嘅程度有距離
唔覺得佢哋已經到要入list嘅程度
如果咁都入list咁好快83個參賽者全部都要入list

其實我都係咁諗
不過好多人問點解冇泰倫斯
所以公投一下

係囉, 其實我覺得卡文都唔洗入啦
真係hea玩唔投入又講過閪野果d先要狙

咁按實力都真係唔可能淘汰Kayan
實力算A4最勁個2個+領導人物
有乜可能同組會投走佢
純粹係佢覺得自己高人一等Dancer係下欄嘢

Timo

怨弟 timo 粉紅頭
好似個priority高過odiu

就係咁樣kiki先比人咬死
其實應該搵一個正常嘅去傾
之後再去處理
明知個個想討好佢 就要小心啲啦

唔講以為人哋同佢血海深仇

丁悅個鼻
一睇就知去咗做塑形
南哥就得個身材....
唱歌嘅話 建議做返chill club推介

KLau好似冇投Kiki

佢好似唔係APA喎
純粹自己不斷casting

佢女朋友嘛
點會投
但點解係Kiki去搵彭秀慧
唔係klau同kiki一齊

你會唔會投自己條女

剛睇完尋晚, A3個表演我自問唔係好明, 但又覺得好睇, 唔尷尬.

簡單講下我睇到乜:

Manson: "Something i can't reach....I wanna fight...fight till I see the light...."
Travis: "不想變塵埃糞土..."
跟著成班人掙扎...掙著去spotlight度, 最後buber掙到好似得救, 呢個時候, zeno捉佢腳, buber望返瞓低晒嘅同路人, 背起zeno, zeno再接其他人, 起返晒身, 一齊望住另一個細spotlight出.

經過呢一年好難唔聯想到啲野...."Wish"...

呢集travis唔錯, 一出聲我就眼濕濕(屌你viu唔影花蛆就仲好). 本身都好憎呢個放負撚, 今次有少少改觀。

B1就成件事好煩, 呢啲八掛野睇到有啲悶, 表演亦好差, Timo仲差過klau, 辛苦晒彭導。 battle就係B1好過A3, 但overall應該都係A3 win.

我唔知Kiki係klau條女

暗票嗰陣講到kiki 話唔尊重佢 完全覺得佢加鹽加醋
自己要做排舞 又冇時間
人哋都係冇得揀情況下先同KP講

十年藝術 自選項目跳成咁 都叫十年
RAP嗰到睇到我好尷尬

Btw KLAU好有偶像包袱
成日表演嗰陣都要搵鏡頭
同埋講嘢就住就住咁 唔係好鐘意

邊個係社企artist

Buber , 一開頭drama 幾正，好少人做drama 睇落去係唔尷尬

幾鐘意佢喺travis 對自選冇乜信心嗰陣都堅信佢哋嗰item 係ok，最後出嚟個效果好好
個自選真係好好睇！！！

T-max

咪係，跳到腳瘀有幾辛苦
對面組劍文話佢地跳到面到凹哂啊

想問假設最後3比2
咁最後係每邊都要揀相應既人foul?
定係輸果邊到foul?

第二輪比賽：首輪分組對決、50強進40強（第13－集）
星級評判團： 蔡瀚億、梁祖堯、阮小儀、鍾舒漫、徐浩
粗體為勝出隊伍
兩位星級導師會將50名參賽者分成不同小組進行對決，並透過抽籤決定小組對戰組別。此輪評核將淘汰10人，決出40強。

規則：

第一回合：參賽者須準備一項自選表演。
第二回合：重新演繹大會指定曲目進行跳舞比拼。
星級評判團就自選表演及指定曲目跳舞比拼綜合評分。
比賽前，各參賽者必須互選一名最希望淘汰的小組組員。
若該小組最終落敗，得票最高者會被即時淘汰，如得票最高者超過一位，則由其所屬的導師選擇其中一人即時淘汰。
小組每落敗一局，其所屬的導師最後會在大組內選擇其中一人淘汰。

應該係每輸一次foul兩個
一個圍內投票 一個導師揀
唔係計最後個大比數

who is kayan

咁嘅情況求救係必須 但正常人都想成組溝通好之後代表成組一齊去搵導師求助
但私下自己一個搵prof好似變咗向prof篤灰groupmate freerider咁
Kiki搵彭導錯唔哂 但groupmate會希望其他groupmate會講左先

陳葦璇

對比起星1星2 完全唔覺得timo究竟有幾勁
定係純粹我唔識睇

但唔係話彭導已經睇到投票結果咩 唔通我聽錯
因為旁白講嘅嘢差一兩個字已經爭好遠
即係例如
「彭導已經睇到結果」同「彭導估到結果」已經好唔同

彭導鍾意親個d都係....

睇佢wiki拎過好多獎咁，但睇佢表演一啲都唔吸引

成日覺得賽制好on9
藍字，點解要係大組揀
係返輸果隊揀啦

都應該係揀返輸返嗰啲組

可能全部野雞獎呢

星1好似試過唔係

上季試過唔係啦，同lokman同team兩個dancer被foul但明明佢哋組贏

似係想揀廢但人緣好果d

Oscar得償所願 樓主個狙擊list已經少咗中國舞

A3贏好呀

or 咁岩對手廢但贏左果d

有無人覺得kiki同劉俊謙條女好似

明知對方最叻討好人咁識耍手段
你唔同佢鬥手段 反而走去私下同老師講
人哋全組當然抔你
反而你拉攏一個半個 之後一齊話不如搵導師幫手咁已經係佔上風
我就唔信K Lau呢啲跳開舞嘅發現唔到有問題
因為Timo負責排舞但真係排得差

永遠支持Oscar bb

冇撚有錯

肛交基

Klau識唔識排舞？ 見到個所謂leader 排得咁差做乜唔出去搵編舞自己解決

Timo以為佢組人中哂佢圈套
殊不知其實係佢比製作組or剪接撚
大家見到哂佢真面目

好似最後有排舞老師
見佢哋有ig有tag

係咁架啦
老師 醫護 空姐 公務員 都被連登仔咁批鬥

呢到講緊暗票
導師應該係佢地投嗰日就知邊個得票最多

其實啲人成日話節目組洗白/做某啲參賽者，咁當然真人騷會有扭曲成份，但係都要個參賽者真係有咁嘅行為/說話。好似A3 A4都冇是非咪冇嘢好做（除咗陳葦璇自己因為dancer衝出嚟柒）

琴晚節目都有講呀 kp最後搵咗排舞老師畀佢哋

Judas 快啲走啦好無

見到佢個殘樣就唔想睇
搶L哂阿Ben 阿be 鏡頭
垃圾Viu 係佢地兩段表演都無播/提評判對Ben & be 既comment

琴晚個表演尷尬到
3am我睇tank跳型好多

造星三多花生 組組都係不和
戲劇效果最多
堆表演唔吸引
到依家無咩邊個係有深刻印象
明明今次係已出道嘅人但表演仲衰過素人
班人唔出名都好正常

Kiki 如果咁樣走咗真係唔抵
Timo真心垃圾
識玩嘅投票一定投最勁嗰人走

之後嗰round就柒架啦，有鳩用咩

會唔會可能導師有復活權呀啦

其實大組Foul Foul贏果組啲人都幾仆街

好爽皮

講左阿tank跳舞其實好睇

片尾講咗句「全民造星永遠唔會令我失望」
唔知係咪有特別嘢玩

想知下 係咪一定要kp安排 參賽者自己出去搵編舞唔得？ 覺得klau應該識啲編舞掛

Tank跳舞真係型 今屆完全無人有呢種台型

今年27歲的詠楠於2012年修讀表演課程畢業後便一直從事表演者及演員工作。

依個節目當綜藝 ／ 電視劇咁睇

淨係記得：
中國舞
骨折舞
班長
Allen

公開大學都有
阿豬阿狗都可以讀

好撚煩 成日搞啲drama出嚟 睇A3 咁順順地睇咪幾好 drama調味一兩野得啦 成集都drama 唔想睇兩個八婆宮心計

投走咗表現好嗰個咪係咁

題外話 而家咁狙擊肛交 某程度上益左契豆

浸大電影學院個HD都有，廖啓智敎

I know what you want

唔好再侮辱蔡思韵

狙擊愈反愈紅 契毛多咗話題佢都賺啦
原本無睇造星啲人都見到出面有兩個po而識佢花蛆計劃通

我諗其實kiki應該估唔到一個男人原來係八婆到咁，如果佢知，一定唔會咁處理

Cecilia啲氣質
唔好搵個骨頭比得唔得毫無美感

K Lau同肛交好熟 要拉都拉兩條女

係成組都小學雞
得Kiki真係當職業表演
知道唔掂即刻搵人救
其他人當自己中學表演show

諗返原來搬弄是非果個係肛交

我主力打機
開咗電視但都係間唔中望下算
大部分表演都尷尬到一個點
連上黎binc嘅興趣都無

我oscar真係清泉黎

睇返佢CV原來唔少戲我都有睇過

不嬲現實上都係出手先果個輸蝕架啦
尤其是遇著個叻唔切懶係勁既所謂學霸果陣

阿左最高

表演課程唔係代表APA喎ching

食得好偏

同埋扮慘一定贏

阿左依啲真。文青先正

我好cheap嫁 只要有好處
我可以同任何男人上床啊你明唔明

係啦係啦，我錯
咁我改返，演員出身有演技當然令佢今次可以留低
但如果其他talent仍然冇進步見唔到佢走得遠嘅可能
better?

錫我呀

唉肛交基真係仆街啊

識佢把撚，要佢廣告都冇得接啊

cloud算彈起左

好得意喎 除左喊果條眉

中學時期都係成個bitch咁，好彩佢性格冇變如果唔係冇仇報

Kiki同K Lau係一pair
其餘兩條女明顯俾Timo冧掂左點都唔會反佢
所以點都係3:2

你識唔識話佢偷野果個？

比人起左底啦

肛交基sp

姐係佢係堅？
利申冇追post

應該係佢，佢狙擊肛交為主啦，唔好搞到個位同學啦

快啲投票，星期五中午第一階段截止
投票link:

(截至11月26日中午12時，排名依筆劃序)︰

如果你唔知2020年有乜新歌嘅，歡迎add playlist聽

砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, Apple Music, KKBOX, MOOV, YouTube)

江宏基timo(中學疑似欺凌人，搞小圈子、格衰冇料扮四條）

想A3贏但個預告

佢開估左A3組個項目概念啦，狄更斯雙城記天堂地獄有無，好撚勁

百佢老母 侮辱左百分百感

有冇小丁ig

怨弟 timo 粉紅頭

係肛交基，唔係timo

同埋百分百感覺係鄭伊健阿

今年投咗樹rini（本身有諗投小巧）、jer同RB

雙城記
好撚勁,表演入面隱含密碼
這是最好的時代，也是最壞的時代

Agger
Timo自己都話自己無時間排
kiki去求助佢地成班又話Kiki篤灰
搵排舞師又唔使煩 又有返進度
但timo&fds 係寧願攬炒都唔想解決左件事咁

今季都無人跳到令導師除衫
註：第一季睇到阿芝好hot成日講「出道啦」

Kiki 同k Lau 擺明一pair
其他3個埋堆咪做電燈膽
係無癮就真

冇睇前兩季
想問40強係咪會重新分組？

Dancer

更正返佢唔係APA都咁躁底
同埋睇個標準係咩嘅啫
又唔見會話啲唱歌/跳舞演技要有進步先行得遠啲，有進步當然需要，但好佢哋好自然善用自己擅長方面都好合理

首選粉紅頭同肛交基

兩個都係無料扮四條 + 串咀

有躁底咩sorry

泰倫斯呢 都好串喎 一個意見要度成晚

其實咁落去應該係出個「唔駛狙擊」list

唔該置頂
1st tier 肛交基 粉紅頭
2nd tier Dancer 怨弟太撚屎 支那仔羊0 odiu 豬das
3rd tier 契仔豆

派膠類：
1st tier 淫賤魔樂師
2nd tier 晴晴

有錯請改

係契毛

我諗應該可以 但佢哋搞得掂就唔使彭導安排啦
就係搞唔掂先要KP安排排舞老師

K Lau舊年就係知如果自己排舞 最後輸撚左一定矛頭係自己度 所以今年玩低調唔搞咁多野

係肛交舞王

肛交

呀will睇睇下都幾正幾bfable

容海恩呢

其實班長係咪可以脱狙？
廢還廢
俾人選中又唔關佢事
表演都好投入呀
一個比賽如果個人係努力參與
又唔係串柒柒
都應該尊重嘅我覺得

本來彭導都話放手由佢地唔擔心
之後kiki頂肛交仔唔順搵彭導幫手先有個排舞去幫手

已經好耐無講佢了
我覺得佢係專業

泰倫斯又真係無咁反感喎

咁起碼佢都係有啲料

泰倫斯佢真係算串得起 雖然把口係衰左d

廢+樣衰係原罪

好鳩煩 一樣照狙擊

中國舞本身唔吸引
係嗰兩條伯父搞到三藍燈先咁有記憶點

唔關彭導事啦

點計到timo條撚樣有心玩野姐, 要攬做lead又話無時間排, 唔得閒就早響啦

尾段Kiki見唔對路搵求救, 又屌人不尊重自己
你老母自己理虧先有資格屌人咩
排到咁叫人點比尊重你呀柒頭

唔係單野揚左, 估timo會keep住9排
想像到驗收當日隻舞有幾柒

佢表演出咗街都係柒

Live甩到

怨婦弟 粉紅頭 肛交基 dancer

一山不能藏二虎
有條on9仔講到自己十年經驗咁勁 當然畀佢孭飛啦

真
跌撚哂眼鏡
琴日dance battle比人收埋皮

搞場大龍鳳自編自導自演
klau未被foul走嘅就屌下個fd啦

留意返 班長份人本身係串柒柒

衝左狗屎垃圾都J一餐

連登仔見肉地大波就j架啦

Buber 真係好樣衰 未見過咁7

南無化妝同掃乜掃咁似樣既喂, 爭粒墨

Cloud好正, 幾時開放ig 想j

而家再睇清楚
終於知契毛講乜野十年藝術
原來係因為kiki seek help就話人背後講壞話 唔尊重佢十年藝術
既然你有十年藝術點解又排唔好隻舞
係咪掛住同花蛆拍廣告

kiki搵人幫唔係問題 佢衰在冇同全部組員講
但件事個起因就係契毛timo嘅問題

Oscar 唔簽viu
就算有得出鏡，介紹、講嘢乜都無

唔係咁睇既
係睇邊個有投入無投入
Judas大家想唔想再俾機會佢？

以timo閪格出咗聲
咪又屌鳩人做咗10年藝術唔信任佢
對住呢啲閪人點做都死架啦

啱重溫返琴日
覺得中國舞其實性格幾好 又肯學
之前真係節目效果over咗
錯嘅係條咸濕評判笑下就比燈

唔想

補多句 大把人比佢更值得呢知機會

人貴自知 佢起碼都明自己quali無人地咁好
至少唔係令人覺得佢扮野 想埋堆 痴人上位

果種世態炎涼其實咩電視台都會有
所以都係當睇騷算啦 勿認真

睇埋今晚odi出場，改post名做問候契毛
其他人再閪再賤，真小人定偽君子都好，至少無連累自己隊

但佢衰到拖累成組
仲夠膽死話自己跳左10年，係自己組算係跳得比較好果個
連中學校內d dance show都跳得好睇過係你啦

我覺得佢哋成組性格都好好，冇咩是非

覺得佢組人對佢好好 就算咁樣入圍都無睇唔起佢 或者嫌佢廢

上年b3

咁佢肯認自己廢 都係一件好事
好過懶叻扮大枝野

好慘忍唔住搵kp幫手都係因為契毛做唔到嘢
但出手為件事好嘅人永遠下場都係俾人憎俾人foul

仆街
啱啱先食完lunch 呀

屌你

花蛆琴晚成集sell可愛

希望Kiki 冇事

Odi一開始出左場
神不守舍嗰度

點會無事 講撚明佢記名投票拎第一

catgirl

Odiu無開口埋口 跳舞十年
睇埋鬼同你上位個魔術跳舞表演 就知佢咩料

雖然可以咁做 但真係幾仆街下
不過如果你好廢 贏係因為對面組更廢(例如A2贏B5 係A2廢但B5更廢)
咁foul A2某啲成員我都覺得OK
但如果好似A3整體表現表現好好 但如果二汶大組foul身為A3組之一嘅中國舞Dilys 我會反面囉(Dilys應該係林二汶大組foul嘅頭號目標之一)

如果A3咁都輸，真係唔使睇

Cap多2張要唔要

有冇話自己有藝術氣質嗰下

女團嗰組賽前吹到咁大可能輸左都唔foul

除非B1贏A3
不過咁樣又冇乜可能
A3自選項目勁咁多

巴打你...

真

咁輸咗大路都係中國舞走

一陣得閒cap埋俾大家

咁姐kiki要走？

其實今集有啲改觀，幾有心，想睇下佢會唔會再進步

有人屌manson問中國舞除左識跳中國舞仲有咩長處好撚串

manson似真心了解下咋喎

以Dilys實力 最多40強止步 因為40進30不過競爭同門檻都大好多
佢咁短時間好難超越呢個門檻
但睇佢啱先表現 如果呢一刻(50強)就要走
咁又唔公平
由勸退五人組到A3嘅佢係一種好大嘅跨越

其實有咩係唔屌

我覺得呢下好正常純粹了解吓咁多個組員最叻啲咩
而且真係Dilys自己答中國舞

Dilys自己IG前兩日都有自抽
有fd叫佢做鍾國武佢cap左出黎

係喎已經唔記得左佢出左場
到依家都分唔清乜組乜組

我個list有排名架

其實佢個樣幾好幾順眼，已經係一個留低原因。。除左cloud 同佢之外好似冇乜靚女

仲有Kiki囉
但準備foul

阿Bee果日自選個look係幾OK既
平時就有d普通

同埋A3佢哋五個都幾夾
好難諗foul咗佢要喺A組調邊個入去頂佢個位

Kiki唔化妝其實麻麻。。。

我都覺
同一班人夾嘢,最先緊係了解多啲對方擅長啲咩架啦

想問下大家覺得應唔應該比一個靚女但個人能力普通去到比賽最後
譬如如果天真嬌同阿sa出道黎參加

k lau仲要話佢哋呢組有顏值...係邊度？

咁Dilys喺勸退五人組唔化妝點計

my oscar 真係好talent

我冇睇果集

我個人覺得twins紅得起係因為時代造英雄
當年係需要嗰種學生 青春嘅情懷
如果twins擺係呢個年代 我認為唔會紅得起

觀眾角度如果係Dilys咁既質素最多最多真係40強算
佢係順眼但未至於真係靚
但對個節目黎講如果係天真嬌咁既樣應該最至20強

仲要有人勁投資, 搵勁人作曲、填詞、編曲

中國舞原來仲係深黃 反唔落

屌 想講好耐
kiki如果真係klau條女
kiki無理由無同klau講過
但依家kiki自己一個硬食哂
klau仲要喊住話想大家團結

其實呢度真係幾好笑

佢地真係有運 之後既2R cookies boys ekids 都無咁紅
仲要全世界都知佢地唱到pat屎咁 公司真係功不可沒

Dilys 唔化妝個樣好似鄉下妹
如果kiki 同佢一定係Kiki靚啲

可能冇剪出嚟

公司宣傳能力好強，加埋佢地形象好健康好順眼(面果浸)

同埋嗰陣興偶像，有樣就多人鍾意
而家呢個年代歌手真係要配得上歌手呢個身分
純偶像派，睇得唔唱得嘅真係無乜幾多個

同陣仔爭女

依家個年代，無論係歌、影、視
你唔係驚天地泣鬼神嘅話一定唔得

根本成組人都有問題，一次過入追擊list啦
想仁慈d嘅就將兩條蠢女放入後備
其餘三個入哂追擊list

咁到時贏咗果d組女團咪好鑑尬？
全部都係dancer chan

冇錯 kiki只係衰唔識拉攏組員

不了 佢返去街頭

我覺得佢都志在玩落去 佢認真想最後演出好睇 費事同班小學雞鬥

願榮光歸香港

Ansonbean 衰咩

一定係Kiki順眼D
不過Kiki太多是非 又涉及黃定藍嘅政見

有冇人覺得基本上二汶其實係4組贏晒

佢依啲咁嘅嘢出咗連登就冇人理架啦

幾似

odiu必keep

之後仲有 陳曉東 方力申全盛時期

契仔

其實kp都幾慘
兩組都冇理佢
搞到佢又唔好意思插手

利申我愛kp

望都無望過佢

牙丁投票果陣 擺明話佢搞事

認真諗緊
下一場應該係指定唱歌
覺得唔會foul judas住

班長真係好樣衰

其實契毛本身已經想搵人排，只係未講完Kiki就跑左出去，最後就需要人幫手Kiki都有衰，衰在冇同組員講，似篤背脊然後契毛就當曬自己係受害者，總之
契毛不了

重口味

班長係後面cow緊女

生理反應
拳頭自然地揸埋一舊

中學已經好厚粉。。。

樓上仲要cap 出嚟j
日日睇廣告仲唔夠咩

係咪阿丁話咩 唔鐘意搞埋啲是非？

兩條友大龍鳳make noise 啫
唔信klau到咁嘅情況唔出手搞搞佢 推俾自己條女kiki去解決

當我無講過 睇完B2覺得班長都唔錯

我覺得佢幾正喎
個樣好有觀眾緣喎

吹到 尋晚仲有人話佢似金城武
可唔可以講下型嗰個位喺邊 我見佢跳舞都係衰喺個樣到

佢個樣好似d日漫
長面 乸乸地嘅角色
出黎搞笑畀主角當沙包試拳果種

其實大家點解知klau 同 kiki 拍緊拖

利申啱啱先知

樣有問題
好似食神咁

仲以為kiki有幾bitch，點知件事小學雞到咁

Buber 原來就係cos alita 果個

輸贏中國舞都係out走的目標之一
A3

佢地無嫌棄中國舞
唔俾佢solo做路人是對成件事好
又唔會傷到佢自尊

我反而希望彭導會贏 因為佢真係作為導師指導參賽者時真係表現好過二汶
想俾返個Credit彭導 同睇彭導以弱勝強(因為睇落二汶D學員本身能力睇落地好啲)

唔睇樣 睇表演性格佢真係唔錯
起碼佢會令我想繼續睇落去 同埋B2有CY襯托起佢地
CY真係差一大截 直情陀衰家
Vincent做得好好 佢走真係好可惜 唔明點解會係揀佢

如果中國舞除名 咁班長 polly都要 佢地純粹因為廢先入list 唔關性格事

排嗰陣太柒

有機會大組導師out 佢

想彭導贏+1
導師黎講KP好過二汶
KP教既唔止係唱跳咁基本

我益大家咋

出到黎真係有驚喜 好想繼續睇Vincent
CY你要生性呀呀呀呀呀呀

睇黎紅3:2藍

粉紅頭係要扮賓印姐姐?

同埋覺得二汶教人只係令佢地正常發揮
但KP係可以令參賽者go beyond that 搵返自信

Ekids果組真係好撚災難 炮灰

唔覺
A組幾隊暫時我剩係中意A3
反而B組頭兩隊表演唔係出眾，但佢哋跟彭導之後我會見到佢哋某啲人嘅可取之處

今晚個個預告
真係低處未算低

岩岩翻睇咗A3
真係好好睇
Travis個下高音真係勁到

最後都真係好似評判咁講
成個表演係有厚度可以引發到你諗野
好出色

一定輸硬 棄子組黎
對面有開心小契豆 FF

合理係成組foul 屠一組救四組

原來真係

我屌呢個係buber

辛苦ching

全民造星3目前最喜歡A3和B4，人與人之間相處一定有磨擦，想法、態度、觀點一定有出入，但比賽團隊合作是重要的。台上台下大家奮鬥，互相鼓勵先係真人秀可貴的部份。A3在眾多表演當中比其他組多了一份東西，就是自我的exploration 與將創作融入在節目而不會礙眼，如果論藝術性其實不算是上品但在商業化的節目是做得出色有餘。什麼人做什麼藝術，比起那些MK醉酒，老蘭3am出軌、小矮人節目，高下立見。作為一粒星是要帶領潮流品味，價值觀。而不是spoon-feeding，當中有D人真係太有自信要發明星夢，好心照下塊鏡先，而家節目出街人地仲會憎你。

賊眉賊眼

A3 B4

彭導真心勁
正如B2係Bingo+3個騎呢怪
但神不守社排得好正

神不守社真心正
btw CY一早要屌啦

上幾個post d人話喺ig見到K lau去朋友船p生日party
條女story有放到出嚟自己都有去
但係大合照就特登冇行去影

仲有d人又話條女貪錢去開蘭桂坊食鬼仔ceo
唔明點解會睇得上隻馬騮K Lau

我睇咁耐最有印像竟然係B2嘅<神不守社>同 A3嘅<WIsh>

仲有兩個ig都post太陽花相

+1

二汶冇教 係無為而治 搞返清楚

係啊 都叫你唔好一路行一路玩手機 之後佢死鳩左

今晚好似會教仔咁

wtf原來係佢

邊忽靚仔

原來中國舞幾大波
利申方向報唔俾link

Zeno幾qq 感覺性格幾天真純情可愛

KP明顯有幫手俾idea去改善個表演

又係呢張班長食煙相

男人味

CY自閉

反省緊

Follow左阿Ben Ig 發現原來佢都參加過大陸節目 即刻唔鍾意左

我記得呢幕係佢哋表演完輸咗評判狂屌CY仲話B2組只係輸佢一個但投票Vincent被foul
公認表現最差+害到自己隊輸但搞到隊友被淘汰自己反而可以留喺度
佢點敢坐埋啲隊友身邊 梗係坐遠啲自閉位反省下先

我屋企人都係咁 本身瘋狂J阿Ben哥 但一發現佢上過大陸節目就即刻unfollow

唔敢睇佢有冇微博愛國愛黨 有的話分分鐘變憎

其實我覺得travis唔太應該參賽
唔係話佢啲作品同表現唔好 只係佢心態未調整返
有睇佢ig post話今年收入唔太多 驚唔夠養家
但有時我會喺到諗呢個時勢係咪得返音樂可以做工作
會唔會知道而架市道唔好嘅時候都照樣搵份pt做住先 當儲下錢咁

同埋到之後佢俾人foul嗰陣 個打擊可能仲大

咁講真，想突圍，香港又冇依類表演比賽，都係參加大陸（個人覺得冇護旗同表忠就還好啦）

痴撚線

都係嘅

中國舞有關注我哋連登仔
點似個粉毛Candy屌鳩我哋連登

你要夾硬講一個人藍其實真係好易
唔好定到黃個標準咁高
藍嘅標準又咁低好無

個show都2018年
我諗你自己都達唔到自己對黃嘅標準

邊到？

佢嘅tg group

邊有話佢藍 ？

有咩睇？

你都啱去viutv做

造星情侶檔有noise掛

吓，即係個旁白up錯定屈佢地係timo負責排？

我估可能係Timo主導 不過其他人都有俾意見

中國舞竟然敢上連登
好勇

真係對佢最大改觀

Odi都應該有 樓主狙擊佢少一個post就到佢多謝

如果係真
咁節目組同剪接組一齊做9契毛？
我就唔撚信喇
佢份人冇問題既話就唔撚會咁撚多位俾人剪成咁

唔好借d意幫佢洗白

點解丁到有4隻手？

Odiu之後出太多閪人
搞到已經覺得佢冇乜嘢

唔講人品
練舞十年編段咁嘅舞又唔係跳得特別好真係不了

強調係苦練十幾年既藝術

珍
沒有最閪只有更閪

同埋佢入到去的確收斂左好多

本來呢組我以為好多花生，點知乜都冇

同埋我以為Odi同卡文互投，結果又唔係。即係唔覺得兩個好好朋友，但又不至於關係太差果隻

反而對卡文有啲失望

出黎幫閪毛維穩？
想人信 點解做咩唔講埋kiki發生咩事？

定係見kiki比人foul左係電視上已經死無對證？

KP d人生觀好正

我只係想知講呢堆嘢嗰個係佢本人定fans
無論事實係佢真係100%啱哂都好，公司經理人唔會冇教過佢唔好亂講野

Dancer 契毛 KiKi 粉毛Candy
真係一個閪過一個
而家睇落Odiu雖然閪但未到最閪個位

Odiu係坦角
幫咗d後面出場嘅契弟閪女人 坦咗唔少傷

仲有Judas
真係勁難頂

有啲嘢製作組冇逼佢佢都自己做
例如我記得投票投走人個時
製作組票都未派完已經企起身舉手話投好
呢啲唔係製作組特登「做」佢佢都搶住做閪野
你哋冇得講㗎囉

叫你投票 連票都未派第一個彈起身話已經有人選 兼係咁多人面前話人侮辱你十年藝術係咪viutv做鳩你？

冷靜d

仲要專登key咗字

根本成個過程viu無剪出黎，可能私下影唔到，但開會衝出喊個日應該影到前文後理啦掛？

不過閪毛夠膽死係背後話人地狂唱佢，但當kp話要大家都拎出黎講個陣佢又唔撚敢講喎

事前投票唔係好多嗲㗎咩，做咩一投完票就啞左？
定係驚大家一攤牌個陣比其他人發現係自己理虧仲係到搞事？

所以佢先係暗星再上全民造星再出道

屌你老母你提起先記得
仆街喺批鬥大會到笠水 真係浪費時間
好心當時爆哂佢出黎 多啲花生食啦

不過另外兩個女人都投畀kiki都證明佢係公敵架喇

Timo食屎啦屌 正閪人

有冇人cap返出黎 好撚好笑

佢唔咁講都無咁鳩
而家覺得佢又自大又廢

是但啦成隊人都好唔討好

女人投女人好多原因既

另外兩個應該比閪毛冧掂左

有人Mon po mon得好貼，一有話佢既留言就即刻比人負評

推 有無人驗證到Timo同丁都係狗男女
呢兩張相真係好可疑

佢前年參加完而家ig都係咁標明係黎自香港
又無奶共又無護旗
只好希望之後唔會再上支那

中國舞幾豁達，開始想祝福佢一生平安

好過某啲人單單打打要遠離連登

Mishy之前都有，希望佢而家冇

老老實實就咁睇完
我寧願忍刀五人眾入圍，唔計袁晴晴
望落去係廢 個人個格都太閪
海妒忌佢嘅高晉又夠鳩

其實佢都進步咗好多，連登仔真係可以暫時停止狙擊佢先

根本賽前投票個機制就on9嘅
識玩一定係投走最勁嗰個
CY 仲有得留底已經

其實佢下round出局啱啱好
贏咗觀眾

係呀，至少真係俾人見到自己有努力過啊
好過有啲由頭到尾唔知jm9咁厚面皮留喺到

你投走最勁嗰個下一round就冇人carry

自問我係度跳舞算好

樓上唔撚洗洗白喇
契毛必須走
利申睇完佢跳bad guy好鐘意佢 但佢d行為真係唔撚得勁小學雞又懶出位 而家勁撚憎佢

polly好正

忍刀五人眾

參賽者級已進理L得你
下一round 冇人carry咪下一round 先算

影多依d即刻上神枱

佢一定有囉，如果唔係唔會係tg爆料，差在幾時用佢ac應你機

咁樣睇佢幾得體啊 好過粉紅頭

其實狙擊list仲有個polly都係同中國舞相似
但佢呢round已經出左都冇人話幫佢除名
慘過班長

怪錯joey gor 了

不過唔太關joey哥事，佢係湊熱鬧㩒，唔影響佢入圍

dilys cap我上story未

其實高晉果種鳩都幾似poki果種
但去到第二三季好似已經唔再比呢類Kai Kai地幾好笑既選手入圍 仿佛容唔下呢類型既搞笑人

係 不過好on9

中國舞絲打

佢cap左我

3am乜撚野垃圾表演

搞到後尾比阿g過左棟，笑死

邊個cap你？
唔好意思因為846個會員我完封咗

覺得契毛有少少似盧鎮業
但係醜版

班長有冇上

唔好咁侮辱小野

支持dilys
加油呀
欣賞你嘅態度呀！

總結 兩個搞屎棍 兩個走晒唔洗煩

可能一個on9喺鏡頭臉前閪 一個高手啲暗地自己圍內嗰陣先閪

1王2后 timo丁悅加南哥

女人憎一個人都好多原因
阿丁之前仲講話好憎人搞咁多是非
diutv 係影唔到 定未放料

Agger
同埋連彭導都話佢係牙擦兼自大
連自己導師都唔撚幫佢講野
咁多野加埋水洗唔撚清啦

諗住求其up篇野就幫佢洗白個條友
係契毛本人定毛粉都好
高章d啦唔該

清好撚型block到我好撚痛

契毛有花蛆保 睇埋之後個唱歌環節佢點仆街啦

唔值得我關注

但觀眾見到嘅係吹到條友有幾勁 自己又話苦練咗幾多年
出到嚟跳符合唔到觀眾嘅期望
個樣仲成日串柒柒咁
比人屌都好合理

Timo條撚屌set咗唔比人回post

根本個契毛好有問題 票都未派到佢已經舉哂手
依家Timo班隊友仲話Timo冇問題
唔關剪接事 唔係ViuTV特登「做」佢 如果特登剪頭剪尾「做」佢 佢自己沖出來好想整走人 呢啲冇得剪頭剪尾就呃觀眾
得Timo好想整死Kiki先會心急到票都未有已經話投好

中國舞

仲契咩丫，係閪

花姐契左個閪人

人紅多是非丨《造星III》Timo遭舊同學力數惡行 經理人：虛假言論

契毛愈反愈紅,紅到上apple

anyway，睇下今集會唔會炒哂車
誤會左會即刻嗌timo宇宙第一

推 樓主可唔可以狙擊契毛
有圖有圖

真係咩人配咩人
人地經理人話
冇興趣回應

唔撚怪我契毛首輪表演踩台個陣
花蛆開口串9佢經理人做唔到野

*怪得

推

開始前推多次花姐先

藍絲娸要走啦

開波

唔撚係掛

花蛆

Manson bb 啊啊啊啊啊啊啊啊

今集有alan

Viu轉左個介面之後少左好多廣告

Kiki走撚硬 99%

棄子組
Out硬

返去食kiki麵喇要

byebye kiki

好緊張

走啦藍絲狗

埋位
B1不了

Manson

無可能唔係全紅

Kiki 88 la

唔好啩

A冇可能輸啦

無任何懸念

A咁好睇都輸嘅話 真係唔洗睇屌你老母

人人話A, 即係B贏啦屌

唔係B贏下話

我覺得係b

Lokman

即係b啦
劇透預告

a咁都輸？？

覺得燈到b贏

立哂flat shit

A啦

B 廢到咁

有咩難 點都唔會kiki組贏啦

屌

A3集氣區

難乜
A啦

因ton想燈

唔好b

可能爆冷b贏

B真心唔掂

timo對手臂都無肌肉既

咁都難

明顯係a仲賣乜春關子

小儀係咪唔妥Sherman

b隻舞柒到

好似燈左咁

唔l係掛

A3 咁好睇！

講到咁 B硬

咁都難？ On9

A

好唔慣
但電腦版都有得吹水

A個自選正咁多，唔係揀b丫嘛

下

Wtfff

A輸一定

屌 真係b

嘩屌

揀a會話好surprised
揀b會話想睇多啲

what the fuck

on9

Wtf

我屌你老味

Wtf!???

搞撚錯呀！

所以話。。。

下 當我無講過

我屌啊

屌你老母咩

On9????

下？

WTF

屌.........

wltf

…

b1

選全民dancer啦
跳舞好就贏

我屌咩b！做馬

藍竟然贏左 真係跌眼鏡

痴撚線
真係亂黎

唔撚係啊嘛

真係b

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (69) 每日Odiu老母問候區 你今日問候左未？

on lun 9

下我屌你老母

下咩事呀？

屌啊!!!!!!!!!

wtf

咁都b贏真係冇天理
屌你老母

屌 B咁都贏

笑話

中國舞終於

what????

為咗唔想kiki 走？

下
屌

Wtf!!!!!!!

民賤淇真係唔洗躝

Diu

做乜鳩

痴撚線好撚唔公平喎

Viu咁樣剪果然有d野